（中國又贏系列） 中國準備對google發起反壟斷調查

以後無得係大陸用google 典算

壟斷嘅意思係乜？

用緊大陸字典 無依兩個字

google有入支那市場

想搶android ？

Goog drop to zero

黑人問號

本身有？

「制裁lockheed martin」 d frd

全世界都可以講google壟斷，除咗冇得用google嘅地方

下，話android壟斷

如果成立..
咁咪要ban 澳門 香港 google ?
唔ban就中反分烈法 ?

即幫光頭和尚剪頭髮？

大獲了，中國又贏，Google 在中國的業務不能生存了

講到Google喺大陸用到咁 lol

中國香港

點會ban，罰錢咋嘛
你賺$1咪罰$2

太監打飛機

應該係，或者講佢只係打算將「明搶合理法」；先放Google上法庭，再判佢壟斷，之後如果GOOGLE唔服佢個「公平原則」，就唔承認Google一切專利係支那內嘅地位，google請埋咁多支那人一早俾人偷得七七八八，只係唔明用。

this is CCP

Google所有服務都無入過支那
係支那人自己搵google賣廣告
Android係大陸廠商自己偷黎用姐

香港要斷google了

有種就ban左android佢

一個月後，android被證實 抄襲「鴻蒙」，
需要賠償n年損失+交回原始碼